[非洲蘇亞雷斯] 利物浦 對 熱刺 II

Mane

第三個post了

Can熱身

屌can熱身
到底佢同高普有無做過愛

換走廢奴出個前啦

古個態真係

出力子啦

互含啦

換巴西雙廢啦

出餐比人反杯然後炒鳩廢中喇

Yeah搶到1001

估can 70 min 換lalala

3黎

蝗疤拜快d買走丹比利啦
屌條友拎住粒波係唔會甩

80啦

恭喜哂

咪撚出陳仔喇。。。

出簡練防守呀

契仔早d出

屌咁早已經好多張黃

我華又一清脆攔截

Kane

matip yellow

matip 呢d波真係好難睇

好撚多人黃牌

好撚彩

2一1

matip

咁撚矛 唔紅都偷笑啦

恰西喇

Offside好彩

越左

屌米又鳩睇唔郁。。

警號黎
廢中做野未

感覺要輸了

lalala仲咁勇

越成個位

陣劇本味開始出黎

劇本
2:3

屌你老母咩

Show blocked user - 比D掌聲自己

新聞黎？

係時候出can了

聽下雞聲啦 咪亂報分

反cup號角吹起了

雞聲響起反CUP的訊號

劇本開始了

炸糊咋

呢啲位罰球係易入
但唔好亂報分得唔得

米冇反應

熱開始醒

仆街我痢既下一球差d

米子好似冇乜反應

亂報比數會比can屌屎忽

上個post已經有個 la子 又係咁

屌你嚇撚死
咪撚鳩up la

開始尻踢

係咪要十個都係謝隊體力先踼到klopp想要既足球

下半場差左好多

熱狗個勢愈黎愈好

下半場個形勢掉番轉

M7

係10個古治

mola mola

準備反CUP

回撚哂塘

廢奴慢撚到

俾牌啦屌你老母

拳王

ali茅西到

隻ALLI燥到

係咪因為熱狗有個son
咁多泡文

matip d進攻慾望好強

咁都無黃

居然冇黃

咁都無黃 咩玩法

軒破相

劇本黎啦

熱狗成日開肘

本身有張

軒

拳皇mma又黎料

成班熱狗打開mma

垃圾熱

熱刺GD

神軒塊面損左

自膠 記錯左

古隻手做嘜撚嘢 搏球證睇唔到？

對面alli好茅

DELE ALLI真係茅西唔係講笑

古仔都差唔多

不嬲都係咁架啦佢

你肯定...？

無記錯ali利迷黎

熱狗精神

軒有張黃就收斂下啦
仲咁燥

角球

輸波打人

啱啱底線先一下 係球證睇唔到

迷君

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

係時候交下學費

繼續

ali個種燥有d 前隊長後生影子
真利

感覺利就黎會失波
比人壓番轉

米今場d角球都接實

米子做乜開比人

文尼大揪到

文尼抽人袋底

唔錯咁快講住啦

隻手都唔知有冇出禁區

猴子偷桃

非洲人不嬲大揪

米而家高波都有埋 睇黎一排都冇靚仔睇了

收聲啦你

其實今季已經成日接到高波

出撚晒事

屌你

ALLI真係好撚茅

和啦

屌茅到

Mma開始

熱狗我屌你老母呀

有自信的米仔

can就快入黎喇

班英撚想開片咁

屌你老母死熱狗

終於黃

Ali牌呢

咁都冇牌

熱狗真係狗黎

熱狗

食屎啦熱狗

住

熱狗精神 輸波踢人

英撚自己人打自己人

熱狗真係好撚茅

Can入黎幫班熱狗開年啦

雲克斯同古天奴好似樣

呢d moment 真係要出陳仔坦克下佢地

熱狗古仔

古仔轉左會

大家都係英人都咁矛

希望一樣咁廢

走左個e23

呢個熱刺球員個樣有d似古

季尾又幫牙含啦垃圾熱

英撚互片

米拿

Jm呢下

熱古熱古索

新古天奴

嚇到我

古一招好耐無見

快

米

係時候換走文尼 出簡俾爛仔踢

死球

火藥味

今場波睇得出利格蘭同熱格蘭明顯唔岩key

差d好似上場果球

幾驚米仔又黎上場個味野
米

打到似打比

自由球ok?

神軒爭頂推撚晒都唔洗吹？

Model上鐘了

大力神落場 係唔係想保住主力打交

國家打比

Model又喊啦

上鏡*

兩件垃圾座埋一齊
加埋廢屌奴就岩哂

Model就喊

廢奴冇影
上屎毒搏佢一腳收死對面算啦

無見一排卡仔柒左咁多

入撚錯呀柒頭

好驚兩黃

加油

望到果下幾驚

英棍私怨

嘩米

影左勁耐 超好笑

咁都黃

比人壓到過唔倒半場

靚仔

史獨無防守
出奧子算啦

你狗竇呀個post

英撚國家隊分黨你估假

熱狗後備出左無耐就食牌

熱狗又黎料

英撚做乜野

黃牌出到好密

屌你地人地乜表情都冇又話人就喊

d黃牌多到

自己人都咁大怨氣

對其他隊要吹 對你mma熱狗未斷腳就收皮啦

Clyne: im your father

好難唔黃
避到唔等於唔係危險犯規

派
犯規就有

keep 住黃牌放題。。

讀心術

Son

jm踢呢d波好叻，搞到人食牌

同史獨長期黑面一樣

他知道 哭是沒有用的

開始冇氣

仲可以抽人水

佢都係古惑底

下半場0攻勢

古

換人未

對面差唔多

連古都燥底咁

開始無力了
劇本正式開始

又儲印花

班後備真係差到踼十五分鐘都嫌太多咩

古差d

垃圾古

古廢力子啦

LA呢下應該比直線啦

古一招無左
咁都唔勁抽遠柱

其實換人都係廢奴換神鋒

古慢到

儲印花同換can出黎
自己揀

邊日開始，對古同費射波已經無曬信心，知道實唔入

差好多wo

屌簡

還我古一招

Can is ready

古快d上返力啦

加左人工都唔踢好D

簡

換屌簡
廢中真係

can準備

Can 屌摩

可唔可以唔好出can

死都要用陳仔

諗法ok既
執行差啲

上半場有球明明就順q都唔敢射埋去

要換屌簡

岩呀
你諗你

呢d時間係要開坦克

又有can

寧願史毒力子

唉屌餐

can夠料踢15分鐘既

有波就放比文尼跑
我呀婆都識踢

屌你廢中唔係比can屌過屎忽真係唔信

出黎撞人

同簡講戰術咪即係對牛彈琴

Foul咁耐仲有得益

踢低兩個

又換罐把撚咩

死熱狗踢波定打人呀

集體中槍

屌你老母兩個一齊訓低

咁咪有得換人

介紹你阿婆黎識ok?

出屌簡黎打尻班予狗

戰術就係用黎比人撞

同can 講咁多野有柒用咩，一陣又上腦

話唔定調翻轉呢

難得齊人就比人踢傷

簡：拿拿臨啦

呢D場合出屌CAN又OK既

換古

mola mola 施素高

Lalala嗰下都大問題就打snooker啦

Can in coutinho out

熱狗精神 輸波打人

人地換黑腸

人地都出坦克， 我地一樣

施素高

古換can
442

用坦克搶控球

茅到

其實佢無聽過，扮晒野求其點下頭

打交吧

好似打冰曲咁出啲廢柴出黎打下交

Lalala打返前面

幾時鏟鳩對面
唔介意多多幾張黃
唔好紅就ok

la推前咪得…

德法坦克入場

佢真係撞散人至好呀
最驚條柒頭又好似上場咁用眼神踢波

廢中大仔高簡
二仔高明奴

黃牌開大

La子出波比人撞重心腳，希望唔係真傷

戴亞

熱狗又踢低一個

7張黃 英撚打比

踢傷CAN 之後唔洗出

熱狗又黎

Yellow card
3:4

班熱狗惡撚到

七張黃牌

熱狗係未差個龍未黃

高明奴啦 好似場場正選

仲有幾耐 冇睇直播

做到野

屌can踢爛仔波啱佢

英撚打交 90分鐘開大片啦

算少啦
熱狗上年一隊七張

有人踢佢先算

做咩呀打拳呀家陣

場場打足90分鐘

lulu傷

卡叔

lucas傷 換卡叔

玻璃人

LULU其實打得好好`

兩個高普

Yes

Lulu

打得好又傷

馬達條撚樣，記佢一世

唔怪得頭先幾球佢無跟隊波現位

可以講了

Lulu 今日

lulu

又係難得好一場就出事

無曬人會著長袖啦

家有一老

屌

簡單直接，有波就清

終於可以讚下Lulu喇

又傷多個 睇黎gomez都要入後備

幾多個中堅都唔夠用

懷念沙高

全盛lulu俾佢整傷

表現好好

Lulu隻腳都幾幼

終於換人

我盧世一

有10分鐘卡叔+matip睇

留係到都唔會出架啦

比人圍攻

又黃

藍眼金髮

又kick

做好後衛本份，進攻個啲真係唔求咁多

又黃 茅到

如果冇大傷既LULU不知幾撚勁

又黃一個

擺明要腳

熱狗真係痴撚線

而家都未有人紅真係

一個死球專家都無

防守靠犯規

又唔係收山腳 技術犯規啫

可能利先

呢樣先煩

踢得好好

高普做乜鳩

Klopp

廢中....

廢中威返次

公道啲講，呢下職業犯規唧

關愛球

禿普

成個場失左控 同我轟一鳩樣 唔紅鳩個任得班狗咬

總係有啲低汁會然㗎啦

實補好耐時

遠睇 施素高同雲耶馬19樣

屌 擲出場外

都係黑我

熱狗輸親波都係咁撚樣
茅柴模式

個執波仔醒目 慢慢行去執

識玩

爭咁遠

老母大力d

下半場咁打就出力子啦

換力子出黎玩角球旗啦

Ben Davies

熱狗又係成隊傻撚左

傻仔黎

比文尼拍下手都好

廢足成場

差成十幾碼

係咁玩鳩洛里斯

熱搞下笑提神

文尼又跣

文尼

Mane pk

佢：玩撚完未呀

牙朗

冼親

唔好笑鳩毒撚啦

換TAA

訓地流鼻血崩潰.jpg

幾撚驚

交尼傷出就好笑

睇利有度好

贏緊幾多粒都可以好緊張

換aa

Taa

Lalala dum波鐘

補四分鐘咁少

雙力子

Taa 都有機會落場玩下

la子比walker踢親個頭

yes 驚左成個下半場

boot批頭...

幻幻

雙力子冇份

唔好咩

諗起名宿世界杯個下

Taa in mane out

TAA幾快

一日未吹完場都可以驚

比mane受掌聲

都唔知有冇熱身

利迷子終於笑番下

手指指

唔好鳩啦

想伸手摸mane屁股

Taa踢翼定點？

史獨

點排個陣

佢中場都踢得

發覺高普今日啲動靜好on9

出場踢3分鐘=熱身
TAA心諗你個廢中玩鳩我

文尼靚仔少少可能做左icon

5-4-1

多數夏天

taa翼

下季走得
當家射手淪為後備

太耐無贏波

la子仲咁跑得

又兩個前鋒都唔用

呢個年紀都應該係前鋒黃金時期

屌你廢中對鏡頭比like

唔洗做六弟住

有繁體廣告

2017英超首勝

對強隊多數唔用，唔知廢中點諗

做住兩日4弟先

yeah

2月先黎首勝

有2星期都唔洗做住

然波了

今年終於贏波啦

要二月十二號先贏到

Ft2-0

CAN做咩唔即傳

都係要靠mane

終於贏波

到時攻唔入又臨完場十分鐘換入黎，希望耶穌降臨

好嘢，終於win 番場

米又一場cs

佢咁妹下妹下 要落中遊搵到隊打雙前幫佢開路先做到野

廢中換親人都好遲 都唔明佢諗咩..

佢係唔撚係都控兩下先

mane傷

下場唔好又柒

終於贏

今場踢得好
守住球半單刀緊要
仲要高波接晒咁滯

就完場都要屌兩下

留意到最後廢中無攬米仔

儲印花，唔識啊?

好慘 班執波仔諗住握手
行到過去一野比食Q趕走

終於然波
好滾動

角球防守成隊都好左啦

費奴好似比左波衫佢地

唔覺意入返前4
可以j兩日

換前峰都冇意思啦
史獨呢d 本身應該有級數既唔駛上黎熱身
力子亦都唔差
兩個都唔算好迫得
換上黎佢地唔追失返轉頭無謂

終於clean了同贏波了

佢傳到就唔係can啦

文尼最佳
LA子真係無名英雄
跑上跑落逼波

la 下半場截左好多波

法國高daddy個個都攬
唯獨米仔冇 只係握左下手
代表d咩？

下半場熱狗想縮返後博打防反利就攻唔入了

呢個世界係得普捷天奴咁on9上半場放生利

.@MattHughesTimes today reports that Sadio Mane visited Spurs' training ground last summer ahead of a proposed move to White Hart Lane.

下半場左右兩閘都收得好後
我地冇哂位踢

仲比位mane跑咩

要見過鬼先怕黑

屌奶星下場27號先踢

成隊都爽左好多
總於有返上落走位撞場 上波上得快好多
就係有冇老母幫波既分別

終於可以有教好訓

隊長，肺勞同la攬得特別開心，其他果d hea攬

人地排第2打護級偷雞戰術好難同球迷交代

人人都識對利打防反贏硬
係佢上半中門大開

講緊如果李城fa cup要rematch既話,
要delay到3月先踢(有錯請指正,今日睇新聞講)

成場波最好睇就你英棍私怨果 part

咁係對面唔泊大巴姐

呢家開始大把休息時間
唔該場場都要迫到咁

佢而家咁仲難交代

yes
人地排第2
仲要對住2017無贏過既利物浦
俾我上半場都試下攻

下個post麻煩抽番六弟，屌你老母未踢已經串柒柒開post

It took Manchester United 5 months to move from 6th to 5th. Meanwhile it only took Mane 30minutes to take them back to 6th. 😂😂😂

真係要望鏝輸波
熱同阿難追
但鏝又有耶穌救世

摩狗打左咁多年都係咁啦

我地就黎對阿狗同曼城

利對邊隊都係咁 你夠膽鬥槍波鬥快 利就通常唔會輸
但首先你要過到自己果關肯放低身段玩死守

和都難 唔好話輸

Henderson: "I thought we played well, even without the ball we were still in control. Much better in terms of performance."

Henderson: "We've been frustrated over recent games, not only results but performances also. It was nice today to get 3 points."

Mane: "I think we deserved to win, we played very well. With and without the ball."

Mane: "Today we did very well as a team and we controlled the game from beginning to the end."

Henderson: "We need to play like that every week no matter who we play against."

認真 對強隊咁多年真係未驚過
反正點都預輸 守和當贏 間中仲有驚喜
但年年都係比下游隊搞掂

又係大巴唔大巴
屌簡就算中圈混戰都唔會打到今場咁有方向

我驚對李城個場多啲

咁辛苦響熱到搶3分返黎就係為左派比李城護級

我指鏝黎緊今週呢場啫
咁的確利打大會我都有信心既

呢樣真

但咁多教練 都係得佢一個夠膽打咁多年都係咁

到最後有分攞邊個理
獌狗都唔會屌摩狗作客黎縮後啦

仲要串9返人泊大巴

England vs Wales

佢呢d 完全係功利主義行先
始終足球界唔係咁多人鐘意

Klopp: "Henderson and Wijnaldum today.......pffft, just wow."

Klopp: "Henderson, Wijnaldum, Firmino, my god, what an outstanding performance. The best you can have without scoring!"

Poch: "After 2-0 we had some chances. To be honest, we didn't deserve too much after 94 minutes."

Pochettino asked why his team was so poor: They (LFC) pushed us. They deserved it, the way they played tonight.

The best you can have without scoring!
講緊佢打前鋒

希望手足向盧卡斯道歉

親生仔點都要點名

MP: Liverpool have two weeks to prepare for next game but we have Europa League, FA Cup then Europa League.

真利

好串

今次廢中戰術技術性擊倒

Our record vs the top six is remarkable. Only team to be unbeaten as well.

Pochettino: "It was difficult to achieve the same intesity as #LFC. They were better. I have nothing to say, nothing to complain about."

You can see why we paid the money for Wijnaldum. Think he excelled today without Emre Can in the midfield.

重點

比落去mane嗰球靚到

老母今晚勁撚到，直線，one touch pass，迫搶，cool波
冇can係度d波快幾倍，

佢啲軟射
又係閃光一現球員

契仔下半場換出黎唔會現身幫隊友
又同軒撞位

Klopp: Roberto Firmino - I'm not sure I've seen a better performance from a forward without scoring. Sprinting at 92 minutes.

2017第一場冇咁激心嘅波

放過費奴可以嗎

今場佢真係唔差 不惜氣力搶左好多球

搶丹比利個球睇到我真係團火起哂

Georginio Wijnaldum's game by numbers vs. Spurs:

89% pass accuracy
3 tackles won
2 aerial duels won
1 chance created
1 assist

All action.

佢係做唔到前峰要做既野
但其他做足晒
理論上佢既作用係不斷干擾反搶 比文尼同古仔更多進攻機會 之後後上或者 入禁區試下
當古仔同文尼都打得好時 令到對方後防更難集中防守佢佢就愈大作用
希望佢練好d 射波啦

啦子由上季開始唔知食左咩藥，鬥心勁得好緊要。今場去到93分鐘領先兩球都仲係對方後場飛鏟攔截（唔係攞腳），真係痴線。我睇左十幾年波都極少見到鬥心體能咁勁既球員，真正博哂老命。仲要佢本身唔係天生身體質素高既球員，靠苦練靠博命踢到咁抵佢攞最佳英人。

佢個心好似有暗病

廢奴同古都係要練埋門一腳
其他工作做得唔錯

古操返fit D應該會有返古一招

Mane vs Spurs

因為跑半馬要早訓 所以冇睇我利

我諗.... 我今季都係唔好睇live好了....

(一月波睇晒... even西波時間..)

Liverpool 2-0 Tottenham - Jurgen Klopp Full Post Match Press Conference

Liverpool 2-0 Tottenham - Sadio Mané & Jordan Henderson Post Match Interview

Liverpool 2-0 Tottenham - Jurgen Klopp Post Match Interview

Liverpool 2-0 Tottenham - Post Match Analysis

How Mane appreciates space is a key strength says Pep Lijnders. Evident today. A rare speed merchant whose brain is as fast as his feet.

Wijnaldum vs Tottenham

老母勁撚到
下場又可以濟貧

can是時候回到佢最合適的位置(sub)

lomo
Lallana
Hen
Mig

盲嘅都知神軒屌簡唔可以同時間出

利呢d波 就算打多次侯城都係會輸 打多次熱狗都係贏

肥普真係有風度

強隊測試機

所以然唔到6弟係正常

所以我成日話利對下游要試下縮後打
冇人同意同覺得要更加逼
逼死對手為止
結果咪送分囉 on9

有 q 用咩

有技術咁勤力仲要靚仔
邊度搵

我利又鋤強

仲記得啦子初初黎 好多人屌鳩佢
利申：有份屌

放佢打翼 佢係扭得但係慢呢

宣佈佢黎果日係咁捕住新聞
但第一季踢唔出應有水準

比高daddy 熱情感染

從來無屌過la
迷la子
一直覺得佢上季踢得唔好係因為唔啱位

求full highlight

如果la子可以後生一兩年就好

好似已經29了

呢個陣係打防反好，出史獨唔夠速

有無手足有睇侯城
馬高域踢成點

幾sharp

見佢逼搶回防積極左，如果keep到，下季可以收番用。

其實冇mane嗰段點解唔試用下
擺下後備 杯賽出下都好過大細丸啦

初黎個陣同係修咸頓都好似差唔多位 ?
Btw 鬥心同體能強既 幾年前咪有古治

特朗普老婆同安倍老婆幾大落差

之前廢到俾人退貨

真係奇怪
返黎英超踢反而翻生

要睇識唔識用，同有冇鬥心
你睇巴神

苟姑真人靚到

唔係話無鋒陣唔好，只係死一種打法就會唔夠用，對中下游更加係

呢個真

借出去打英超正選半季
定係度打幾場後備
大家都識揀啦

見到6萬個post笑左

買番個高中鋒啦

夏天先賣走咗一個

佢唔信史獨條磨碌姐
如果有個勁既前鋒 明奴可以打返ss lalala可以退到去老母個位

其實真係要練下442, 352 打中遊

五弟個位又可以頂一排

唔好買
高中鋒唔岩利
太多失敗例子

高治都算係岩用
之後既卡路爾 林拔 賓敵機

卡路爾臨走果期唔差 對愛狗入果球

Origi 唔生性，打得返上年傷前個態都有正選啦
大份又快，走位ok

唔係你縮人地就會壓前既
個個都知利記通病

無D自己搞掂既射手係到 壓前無咩用
今場都係打轉守為攻個下
見到米今場好多大腳傳上去
然後前場鬥搶 拎到波襯無咩人爆入去
對下游無射手救全家D話 倒不如大腳開出去等大家爭波
引佢地推出少少
好過你由籠門發動攻勢 打901咁攻極唔入俾人打反擊

所以一定係入多個類似文尼咁
之後前面都夠哂做
大家再想像出年文尼又去打非洲盃

非洲盃兩年一次喎

認真，利對大巴唔係製造唔到機會
係前面把握力真係太差
前面冇強力射手/高佬頭鎚
中場冇遠射能力
死球直程係垃圾
古仔冇態真係打碌撚

你睇轟，生波dc世三柏度自己搞得掂
死球有韋利安雷斯
破大巴話咁易

心目中盧卡古係最佳人選，不過200%冇可能黎利

明年是我們年

廢中肯變陣打柱躉先算啦

死球搞返好少少都執多幾分啦

依家好少打純柱
盧卡古，kane，利雲都係全能型

十鳩幾個角球零威脅真係好犀利

依家利啲死球都係等執波

快手操起o力子啦 佢係全能型

盧卡古踢得有霸氣好多

操得起廢中都冇咁頭痕

盧卡古入左咁多季兩位數 啲信心同經驗都唔同層次
真係唔明果陣車放走佢想點

如果力子同陳仔都有上年打 多仔既態就好

如果陳仔有番上年既態 你地仲會唔會叫佢走？

養唔熟

其實O27 S15喺bench
利真係冇乜資格話冇中鋒

我唔知係狀態問題定心態問題
屌簡今年喺場上好似完全唔知自己應該做咩咁

問題全部都冇態呢
廢中用得既都用過哂
史獨打左一兩場右內鋒又叫春唔打邊

聖誕前古仔開死球開得幾好

學普巴踢波

古傷完咁耐個態仲係有d差

噢，唔好意思師兄
不過要破密集，明顯要個有個性
變化多既球員
有似阿有山狗，車有夏世3 韋禮安咁
其實燒味足球成效都唔大
中下遊d 人幾撚撞得

一樣會叫佢走
唔覺佢上年有幾勁

上年4231佢踢右防中剩做掃蕩
係幾關鍵同勁既 佢傷左果排即刻食曬屎
但今年433真係唔太岩佢

心態問題，can雖然得23，但比賽經驗好多。下一步，高狗真係要同佢傾傾，定一個打法，專搶波，出波要快，唔好hold波。

其實同神軒一齊出佢角色就好模糊
有神軒又唔使佢掃蕩
攻佢又得坦克盤球，完全冇創造力
又唔會入禁區頂波

之前叫佢打神軒個位咪又係打得差，好聽講句就全能，其實佢真係得跑得下同有幾腳遠射

我覺得力子最勁係成日都可以係人群中傳到個波比有空位既隊友

幾年來，佢打得最好係BR三中堅嗰陣

origi其實有潛力做萬能型

有少少史獨feel
一堆小傷

次次著火 就入去訓2，3個星期

其實覺得高普唔係唔用力子
係真係冇人正選位可以換落黎

有歐賽都只會用死勝利11人

上年4231佢逗後中場係踢得幾好

費奴係前面迫到對面一定要大腳/踢出界，又做到支點2傳，又cool波等隊友，咁都比人話廢

根本個戰術就係要佢咁做，等mane，古仔，la子插上佢比完再走位

第二球佢醒
唔同mane爭， 仲識望一望右邊有邊個後上
叫mane交橫

有d人覺得入唔到波就廢

其實史毒走硬，跑動少，做唔到防線第一點

今場費奴都話廢？

Firmino vs Tottenham

愈來愈鍾意文尼
不卑不亢，入波，俾人foul都冇乜大反應
反而前排古仔佢地入波，佢好似仲開心

今場兩球入波慶祝都冇笑
睇嚟未走出射失十二碼個陰霾

佢入波不嬲唔笑

文尼既入波都幾多係首名入球
佢真係最重要
一月買人頂都未必頂到
但係要用安利簡黎頂大執個陣都係要屌

死球要出齊Matip, Lovern同o力子/史獨先有返少少威脅...

我記得文尼有次發火批人肘

可能佢心情都真係未回復到
入波係古仔攬住佢條頸向觀眾慶祝

咁又係既，成班利迷都想佢隊波快啲輸

但係佢之後果下finishing…

push

希望之後咁耐無波踢班友唔好跌watt

希望佢地差翻電好過啦

When you think today's front six: Hendo, Gini, Lallana, Coutinho, Mane Firmino have only started 5 league games this season. W: 4, D: 1 🙈🙈

勝利六人

Agger
我覺得1月咁嘅成績唔多唔少係因為季初搶得太勁
到快車期直頭Chur到佢地盡先搞到咁

踢完車仔三日後又候城
d人殘上加殘根本走位同逼搶都無
今場抖到一個禮拜就上哂電啦

Klopp spoke in his press conference about a 'pre-season' during this 16-day break. Fully expect squad to head away for a training camp.

Good luck to @Carra23 today. First live co-commentary game for @SkyFootball. Burnley v Chelsea ( subtitles are behind the red button )

Emre Can having his best game of 2017 by simply not participating.

#LFC are planning to do warm-weather training during this lengthy break. Spain is the likely destination, but it will be finalised today.

傳送大師

CRAZY: @AS_Monaco's home form in all competitions this season. Scoring goals for fun. 😳🔥

#LFCU23s are in @premierleague Cup action this afternoon, and you can watch it live on LFCTV GO...

14:00開波，即係香港時間22:00，好似係除非唔係

里昂

3-1贏Psg好撚勁

唔鍾意李城但希望佢地今晚贏波
如果唔係垃圾利一撚定會送分俾佢護級

人地泊大巴，我地點都唔似贏到

唔駛如果唔係啦
肯定係

JC co commentary debut

屌車狗1-0

咁快1-0

Moses一個引3個

車

5分鐘

moses回家吧

干地夠膽死重用佢真係
有回報

係打wing back有空位比佢爆姐

我車又輕輕鬆鬆幾腳入波

冠軍相

世三真係想跌就跌,唔想跌就點踢佢都唔跌

利要學下車仔咁
領先左， 有時要後場慢慢猜下

1一1

Brady

靚波黎

靚罰球

細細個就聽過佢個名

般尼啲波好狠

車狗其實攞硬冠軍

依家望佢輸波 都係唔想佢地太輕鬆
幫我殺雙曼

獌

Yes
最聯青訓

話就話唔hea踢

你lead左成10分 會唔會同人d收山腳 五五波踢

又爭d

卡吐

果然係主場排第4既球隊

勁到仆街

我利輸都正常

我利今季仲要贏多7場先穩前四
啱啱70分
65分以上都未必有前四

高普話要贏哂

in klopp

唔怪得把聲咁熟

Barton仲咁多貨交

Gray

咁都唔入放水呀

咁都唔入

好似老母痾尿

gray調整多下先射啦好心

般尼主場真係幾惡打

幾撚大雪

無乜邊隊可以㩒住轟黎揪

收聲啦

做咩姐你，想同轟爭冠？

唉

一定補時反勝般尼呢隊西波

般尼俾車禁住打
應該好快失

車仔失分既話 我切會然馬馬度沙高條J

gay

小妹藍絲

切馬馬度少高條J ok?

新新魔獸要入波了

祖爾巴頓好正

車要和幾多先會比人追到

4場

咁好快追到

Ok

爭成11分
唔好FF啦

鬼唔知冠已奪
想佢緊湊啲幫手做低其他爭前四對手啫

劍指冠軍了

如果佢輸哂俾其他前四對手呢？

咪又係雙曼未踢

車狗作客食屎狗獌聯要和呀

未打獌
未打鏝
未作客屎城
未作客愛狗
睇呢4場

屎城

我地未打米堡同李城

我轟全取12分

我

靠我入車波
下季買我黎利
就係咁簡單

原來車仔入波個下已經係最後一次中龍
般尼

咪豬硬
使乜睇

心水清

有冇正選都成問題

記得呢到有人笑般尼
話咩完季都得贏利果幾分

我當佢輸哂
你利物浦有咩能耐keep住追

利擔心下季無歐聯好過啦

般字頭好惡

無人話想追
係追都無利狗份啦講真
希望鏝狗追到

擔心下場輸比李城先啦

最撚憎鏝，我寧願北倫敦雙雄

咁我寧願車打低獌鏝好過

車已拎冠

Yes 起碼幫到爭前四

靠我利 不如靠軌屠狗仲好啦 保前4仲實際

#LFCU23s beat Huddersfield 6-2. Woodburn (2), Wilson (2), Ojo and Virtue the scorers. Woodburn with 2 assists.

睇下李城打成點

李城個gray今場打前鋒

一開波就傷Dyer

molamola

第二下我記得係拋比米拿
咁樣拋法 睇黎兩者已經有心病

李城唔炒雲爺爺真係等降班

第二球davies on9到

上季拎英超
今季R聯入十六強都炒

但你拎左冠軍,真係炒?
點都等多季先炒,唔係球迷可能反

講真奇蹟邊有兩次，暫時都未對強隊，你降班真係咩都冇

李城

李城半場已經輸兩粒 真係半隻腳降咗班

老母後爭

同榜尾差兩分，不過唔洗驚，對利又攞足3分

呢隊李城廢撚到咁岩哂利幫佢翻底

8 - Gylfi Sigurdsson has been involved in eight goals in his last eight home Premier League games (three goals, five assists). Vital.

弱隊測試機

Nice boss Lucien Favre won't select Mario Balotelli until he improves his defensive work -

Aflie Mawson (3) has scored more Premier League goals than Wayne Rooney (2) this season.

Goals/assists in their first 21 games for Liverpool:

Sadio Mane: 15
Luis Suarez: 11

Alfie Mawson - 3
Wayne Rooney - 2
Daniel Sturridge - 2

又話隊波打佢一個😂

又一巴巴咁打落班迷巴塊臉到

雲爺爺半場換兩個

chilwell同gray都係場上

隊長

李城已有護級光環護身
等睇下場聯賽屌打垃圾利

利記又準備幫人起機

gray好似ok

李城下場win 硬
齊哂條件幫佢起機護級

個左閘好廢

好獨食 一啲都唔識夾人

琴日換走文尼用TAA都唔出摩

首發於最佳位置了

屌笑死

好撚柒 笑唔出 呢輪好多on9賭波post 好煩

煩到
明明已經有個賭波集中營

“Sadio had five offers in the summer and financially all of them were good,” the Guardian reported. “We wanted the right team, with the right coach at the right moment to arrive at the next level.

玉子

Liverpool will fly to Spain this week for a warm-weather training camp as part of Jurgen Klopp’s February “pre-season”. (Echo)

The Reds will head out to La Manga on Wednesday and spend 4 nights in the resort before travelling back to Merseyside on the Sunday. (Echo)

Klopp gave his players three days off following Saturday's 2-0 win over Tottenham that revitalised hopes of a top-four finish. (Echo)

Klopp has visited La Manga Club several times for winter training camp during his time in charge of Borussia Dortmund. (Echo)

Klopp: “Now we are in pre-season. We will use this and we will go again and again and again.”

Klopp: “The pitches are very, very good. We can be very concentrated in training and hope to make the best of the rest of the season.”

Wijnaldum: “I don’t think it is fair to the other players to say ‘because of Sadio Mané we win”.

Wijnaldum: “He is a great player, he helps us with his speed and he scores goals but I think it is more about the team than only Sadio."

Wijnaldum: “It is normal that if you have poor results without Sadio everyone will say ‘Sadio Mane”

Wijnaldum: “If it was another player like when Phil was injured, if we had poor results then everyone would have said ‘Phil Coutinho’."

Wijnaldum: “In the first half of the season we did show it against the small teams too but in December and January it wasn’t good."

Jordan Henderson summoned his team mates at Melwood to deliver a ‘rally cry’ in an attempt to spark a revival for The Reds. (Dominic King)

While the manager was up in his office preparing for Spurs, Liverpool’s captain stood in the dressing room and began to talk. (Dominic King)

Once Henderson had expressed his concerns, others followed suit. (Dominic King)

There was no ranting or raving or tempers lost. The chance to clear the air and speak honestly was reinvigorating. (Dominic King)

隊長軒

Jordon Ibe has played 18 games for Bournemouth. He hasn't scored or assisted a single goal and had ONE shot on target.

£15m. #lfc

Henderson stepping up and providing a rallying call before the Spurs game. Proper captain behaviour that. Leading from the front.

又去西班牙浪費金錢

Wijnaldums celebration for manes first goal

老母

慳慳埋埋拎哂去環遊世界

captain h

之前去完西班牙就成個月無win過

Markovic vs Arsenal

激情

goal of the day 睇返對富咸屎毒入果球
謝隊第一時間直線湯穿對面半隊人
謝隊傳送同視野真係世界級，真心勁

又打護級隊

果年佢雙十

去到最尾都爭冠

其實佢都有功勞

自己摧毀左 只可以講天命

論功勞只次於蘇
果年佢打順左deeplying真係勁

世界級

真係一失足成千古恨

又係比人破左個戰術

會然

黑店利

好sharp
爆得搶得 夠快 又會入中路幫手
係有時比波決定差少少

其實無破

打水晶宮都入到3球
打紐卡1素又2粒

只不過防守太廢 得失球太差

比gibbs撞低嗰下唔係應該比紅牌咩？

爆到伊禾比食塵再推右走左過埋高斯尼禁個地波

仲要出波幾到位

講心

暫時睇高普買啲人，即食果幾位都比預期好 j
Matip 老母 Mane

無可否認 高普買返黎啲人又真係有熱誠有鬥心嘅

好似都幾多後備上場 ?

打破利記唔賣垃圾神話

今輪聯賽，利物浦憑藉沙迪奧文尼的梅開二度，於主場以2：0力克熱刺，而英國《泰晤士報》則透露，原來普捷天奴的球隊，亦曾經一度接近簽下這名塞內加爾國腳。

該報稱，熱刺於2015年夏天一度燃起收購沙迪奧文尼的興趣，而有關的交易更獲得普捷天奴的「點頭」，但球隊班主列維卻認為該名塞內加爾球員的索薪過高，因此放棄引進。

翌年夏天，沙迪奧文尼則以3400萬鎊的轉會費從修咸頓轉投利物浦，而此子迄今經已於聯賽，為紅軍貢獻11個入球，效率相當出色。

豬幾k

近排先係
頭10場差唔多場場正選

其實都唔意外
件垃圾都係係利最後一場先開齋

今季買的人 最好是 即買即有用
自己係學臣果年正式利

年年買的人大部份都廢/起碼踢2，3年先有用

以下為(即季)表現

學神
保臣 鳩折 毒蛇 wilson 糟糕m4

king
s7 卡路爾

唐寧(果季比強國人叫雙蛋瓦斯_係臨走好少少)
神軒 (比人屌左2年)
阿當(一般般 價錢 表現)
coate
e3

Br
波仔 阿薩迪 allen 伊洛里 沙高
史獨 古仔

老虎 拉蘭拿 origi 林拔 巴神
mkv

.....

正式宣布利記新王子係軒

咪撚講啦
有條友睇哂果季D波
覺得果季250>謝四架

已經冇人再笑佢剩係識gel頭同指揮交通

李城有成10個鐘冇入過波，對利應該就入到了

其實都幾想佢地降班

次次果d咩幾多場不勝，幾多場冇入波利都會幫對面破

終於可以贏波
弓起佢地

要幾大決心先可以係學神時期做利迷

2017聯賽未入過波

又可以借李城黎笑利
人地就算降班都叫拎過冠軍

等睇華迪又射世界波收死利

準備做六弟

利記唔稀罕冠軍

比d掌聲隊長

1>0

Huddersfield下年真係可能上黎打英超
高普對老友

又提果條傻鳩

Why

李城攞過英超 但看都係強隊

開名啦

點解training camp去親都係西班牙

降班換一次英超冠軍
制唔制

想唔好咁涷

地中海氣候 一係西班牙 一係意粉

點解唔去意粉 就唔知

遠
西班牙場地好

奪冠後降班都係創歷史啊

下次利就幫手反底啦

咁又係
雞湯似會護到了
新特蘭就最慘
太早對利拎得1分

雞湯同hull換完教練唔同哂

睇返 2 - 6 位依家個分咁貼，真係一場都不能失，但係利記啲 consistency

mkv最近真係打得唔錯

比圖or link la

瑞士雞翼 時菜 飯
菜乾湯

唔抵得人地拎過英超？

係阿

On9
拎果日已經唔抵得架啦

Consistently inconsistent

越來越喜歡他

Still a kind of consistency

依家不知幾穩定
對下遊一定失分
但對Big6又未輸過
仲癲過BR

真隊長

勁到

睇左U23精華
Woodburn Wilson TAA完全係超哂班
Woodburn見人就過 射波又係好好

練呢件可能好似練O27

Origi之前連續4場有入波 但依家又冇得出

佢同簡差唔多
戰術理解係九流

上一隊身體對抗性應該要操一排
不過u23見親入波都係woodburn同wilson 仲要成日唔止一球
點差都已經係青年軍入面最好個兩件 咁都上唔到位既話 應該黎緊兩年都唔會有前線後生仔

真係無咩見過wilson上一隊

足總杯對乙組仔有出過

就咁睇屌餐啲數據好似仲好過在老母

尋日王子果球好有以前影子
好撚瀟

Monaco right back Fabinho in talks with Manchester United, Manchester City and Arsenal, according to his father. Barcelona also interested

Rodgers: "When I was at Liverpool I asked about van Dijk & he was at Groningen & then Celtic. I was told he wouldn’t be for us at the time."

呢個好似轉左踢防中

老母入波少
但係入親都係關鍵球

贏1場=back on track

李城頹到咁都贏唔到我就飛去晏菲路劈死廢中

就黎復活節要準備下

如果肥賓同渣帥有個mane 就正

係first team debut

如果高普有蘇…

打fifa 玩合體咪得

費托
古仔 蘇7 文尼
馬斯 沙比
事撚旦 x 4
金手套連拿

竟然冇謝隊

就係對面廢利先會失分喎Ching

可以買定機票

奪冠
之後同一季贏R聯降班
嘩 咁樣仲唔係歷史之王

費托
古仔 蘇7 文尼
隊長 沙比
懷斯 馬斯 烏龍 G4
金手套連拿

攞英超歐聯再降班 邊個唔ok

是撚但x10
米勞烈

有點喜歡他

1001

隊長=軒隊？

Btw當fit計我鐘意oo多過懷斯

老母上場唔洗前插都做到野專心係中場答 hendo 塞位
當然要多得肥普上半場鬥壓既後果
而上場 hendo d 橫向覆蓋又返返黎

Big Chance Missed
1. Zlatan Ibrahimovic Manchester United Sweden 13
2. Benik Afobe AFC Bournemouth Congo 8
2. Roberto Firmino Liverpool Brazil 8
2. Romelu Lukaku Everton Belgiu 8

雞巴miss 13仲入緊十幾球

全盛期一定係謝隊打so7個位，so7打左冇古仔，後面用返馬斯同沙比岩岩好

我開

軒真係好有隊長風範

屌你老母臭西車路士

下場贏唔到就去死撚左佢啦

All in 左李城反底

李城2017聯賽未贏過 我利又可以幫佢地重拾勝利滋味

原來保丹回左家

咁就閪啦

post霸唔開新post?

［狐狸偷桃］李斯特城對利物浦 1

agger
謝隊打費托後面最勁